仲未有人問佢計劃緊邊條惡法？

作為有經驗既公僕，佢預計將會處理邊d 富爭議性既議題？ 以後點處理？

好想知

如果送中係補血劍，咁明日大嶼一定係..

佢講出口件事會光明好多